有冇人mewe冇咗“search”個制？

之前右上角有“search”個制，今日發現冇咗，係咪要俾錢買嫁但又搵唔到有哩樣買冇得search野

我都冇，岩岩發覺search唔到野

mewe個 ui真係好簡陋，好多bug 轉會潮開始左咁耐都唔改善下，真係好唔爭氣

有呀

我以為得我係咁

去add人個位有放大鏡

淨係搵到人搵唔到d page

又係喎

試過重裝app都係咁

我都無search page個功能

home同community都仲有放大鏡喎⋯
係咪android版先有問題

無咗3日啦！

+1
搞到follow page要下下用invite link

我係android

你係ios?

me2

我係ios

我都冇左

iOS 冇事，仲search到野

明明上個月仲有search, 今個月一更新完就冇咗......
搞到而家要用網頁版黎ADD
利申: Android

同樣冇咗
好在有部機冇up

我都無

搵到去咗add friends 到

有更新？我仲係度喎

幫老母部an機搵半日都搵唔到個search 制
我ios就有